define([], 
function(){
		var URL = "http://search.sep.gob.mx/solr/repuce1617Core/select";
//		var URL = "http://10.75.11.80:8083/solr/repuce1617Core/select";
//		var URL = "http://localhost:8083/solr/repuceCore/select";
		
		var STATS_OPCIONES =new Array(
//				{label:'No. Presidente comit\u00E9',value:'numComiPre',selected:false},
				{label:'Integrantes comit\u00E9 1',value:'intComiRango1',selected:false},
				{label:'Integrantes comit\u00E9 2-5',value:'intComiRango25',selected:false},
				{label:'Integrantes comit\u00E9 6-8',value:'intComiRango68',selected:false},
				{label:'Integrantes comit\u00E9 9-11',value:'intComiRango911',selected:false},
				{label:'Integrantes comit\u00E9 12+',value:'intComiRango12',selected:false},
				{label:'Padres',value:'numPadres',selected:false},
				{label:'Hombres',value:'numHombres',selected:false},
				{label:'Mujeres',value:'numMujeres',selected:false},
				{label:'Representante de asociaci\u00f3n de padres de familia',value:'numApf',selected:false},
				{label:'Representante de asociaci\u00f3n sindical',value:'numSindical',selected:false},
				{label:'Miembro de la comunidad',value:'numComunidad',selected:false},
				{label:'Maestro',value:'numMaestro',selected:false},
				{label:'Exalumno',value:'numExalumno',selected:false},
				{label:'Directivo de la escuela',value:'numDirectivo',selected:false}
				);
		
		var C_OPCIONES=new Array(   
				{opcion:'tienePrimeraAsamblea',	label:'Primera Asamblea',			status:"ActivoA",	tpo:'Avance'},
				{opcion:'tienePrimeraSesion',	label:'Tiene Primera Sesi\u00f3n',	status:"ActivoA",	tpo:'Avance'},
				{opcion:'tieneSegundaSesion',	label:'Tiene Segunda Sesi\u00f3n',	status:"ActivoA",	tpo:'Avance'},
				{opcion:'tieneSegundaAsamblea',	label:'Tiene Segunda Asamblea',		status:"ActivoA",	tpo:'Avance'},
				{opcion:'estatusConsejo',		label:'Estatus Consejo',		status:"ActivoA",	tpo:'Avance'},
				{opcion:'nivel',				label:'Nivel',					status:"ActivoG",	tpo:'Geo'},
				{opcion:'turno',				label:'Turno',					status:"ActivoG",	tpo:'Geo'},	
				{opcion:'esConafe',				label:'Es Conafe',				status:"ActivoG",	tpo:'Geo'},
				{opcion:'servicio',				label:'Servicio',				status:"ActivoG",	tpo:'Geo'},
				{opcion:'ambito',				label:'Ambito',					status:"ActivoG",	tpo:'Geo'},
				{opcion:'sostenimiento',		label:'Sostenimiento',			status:"ActivoG",	tpo:'Geo'},
				{opcion:'escolaridad_presidente',		    label:'Escolaridad',		    status:"ActivoZ",	tpo:'PerfilPresidente'},
				{opcion:'genero_presidente',		    	label:'G\u00E9nero',		    		status:"ActivoZ",	tpo:'PerfilPresidente'},
				{opcion:'grado_hijo_presidente',		    	label:'Grado escolar del hijo',		    status:"ActivoZ",	tpo:'PerfilPresidente'},
				{opcion:'rangoIntegrantes',		label:'Rango de Integrantes',	status:"ActivoI",	tpo:'Integracion'},
				{opcion:'tieneSecretario',		label:'Secretario Tecnico',	status:"ActivoI",	tpo:'Integracion'},
				{opcion:'zonaGeografica',		label:'Zona Geogr\u00E1fica',	status:"ActivoG",	tpo:'Geo'},
				{opcion:'entidad',				label:'Entidad',				status:"ActivoG",	tpo:'Geo'},
				{opcion:'municipio',			label:'Municipio',				status:"ActivoG",	tpo:'Geo'},
				{opcion:'zonaEscolar',			label:'Zona escolar',			status:"ActivoG",	tpo:'Geo'},
				{opcion:'ruta1',		label:'De fomento y motivaci\u00f3n a la participaci\u00f3n social ',		status:'ActivoR',	tpo:'Ruta'},
				{opcion:'ruta2',		label:'De opini\u00f3n y propuestas sobre asuntos pedag\u00f3gicos ',		status:'ActivoR',	tpo:'Ruta'},
				{opcion:'ruta3',		label:'De promoci\u00f3n y vigilancia de la educaci\u00f3n inclusiva ',		status:'ActivoR',	tpo:'Ruta'},
				{opcion:'ruta4',		label:'De atenci\u00f3n a necesidades de infraestructura ',		status:'ActivoR',	tpo:'Ruta'},
				{opcion:'ruta5',		label:'De reconocimiento social a alumnos, maestros, directivos y empleados escolares, as\u00ed como a padres de familia ',		status:'ActivoR',	tpo:'Ruta'},
				{opcion:'ruta6',		label:'De desarrollo social, cultural y deportivo ',		status:'ActivoR',	tpo:'Ruta'},
				{opcion:'ruta7',		label:'De fortalecimiento a la organizaci\u00f3n y la autonom\u00eda de la gesti\u00f3n escolar; ',		status:'ActivoR',	tpo:'Ruta'},
				{opcion:'ruta8',		label:'De acompa\u00F1amiento a las acciones que favorezcan el funcionamiento de la escuela, su ruta de mejora y a la atenci\u00f3n de la normalidad m\u00ednima escolar ',		status:'ActivoR',	tpo:'Ruta'},
				{opcion:'ruta9',		label:'De fortalecimiento de la cultura de la transparencia y la rendici\u00f3n de cuentas ',		status:'ActivoR',	tpo:'Ruta'},
				{opcion:'ruta10',		label:'Otra.',		status:'ActivoR',	tpo:'Ruta'},
				{opcion:'comite1',		label:'Fomento de actividades relacionadas con la mejora del logro educativo y la promoci\u00f3n de la lectura. ',		status:'ActivoC',	tpo:'Comite'},
				{opcion:'comite2',		label:'Mejoramiento de la infraestructura educativa.  ',		status:'ActivoC',	tpo:'Comite'},
				{opcion:'comite3',		label:'De protecci\u00f3n civil y de seguridad de las escuelas. ',		status:'ActivoC',	tpo:'Comite'},
				{opcion:'comite4',		label:'De impulso a la activaci\u00f3n f\u00edsica. ',		status:'ActivoC',	tpo:'Comite'},
				{opcion:'comite5',		label:'De actividades recreativas, art\u00edsticas o culturales. ',		status:'ActivoC',	tpo:'Comite'},
				{opcion:'comite6',		label:'De desaliento de las pr\u00E1cticas que generen violencia y el consumo de sustancias nocivas para la salud. ',		status:'ActivoC',	tpo:'Comite'},
				{opcion:'comite7',		label:'De establecimiento de consumo escolar. ',		status:'ActivoC',	tpo:'Comite'},
				{opcion:'comite8',		label:'De cuidado al medio ambiente y limpieza del entorno escolar. ',		status:'ActivoC',	tpo:'Comite'},
				{opcion:'comite9',		label:'De alimentaci\u00f3n saludable. ',		status:'ActivoC',	tpo:'Comite'},
				{opcion:'comite10',		label:'De inclusi\u00f3n educativa. ',		status:'ActivoC',	tpo:'Comite'},
				{opcion:'comite11',		label:'De contralor\u00eda Social ',		status:'ActivoC',	tpo:'Comite'},
				{opcion:'comite12',		label:'De nuevas tecnolog\u00edas. ',		status:'ActivoC',	tpo:'Comite'},
				{opcion:'comite14',		label:'Otro',		status:'ActivoC',	tpo:'Comite'},
				{opcion:'comiteCargo1',		label:'Presidente del Consejo Escolar de Participaci\u00F3n Social ',		status:'ActivoCI',	tpo:'ComiteIn'},
				{opcion:'comiteCargo2',		label:'Secretario T\u00E9cnico del Consejo Escolar ',		status:'ActivoCI',	tpo:'ComiteIn'},
				{opcion:'comiteCargo3',		label:'Consejera madre de familia ',		status:'ActivoCI',	tpo:'ComiteIn'},
				{opcion:'comiteCargo4',		label:'Consejero padre de familia ',		status:'ActivoCI',	tpo:'ComiteIn'},
				{opcion:'comiteCargo5',		label:'Consejero representante de la Asociaci\u00F3n de Padres de Familia, o agrupaci\u00F3n equivalente ',		status:'ActivoCI',	tpo:'ComiteIn'},
				{opcion:'comiteCargo6',		label:'Consejero maestro ',		status:'ActivoCI',	tpo:'ComiteIn'},
				{opcion:'comiteCargo7',		label:'Consejero representante de la organizaci\u00F3n sindical ',		status:'ActivoCI',	tpo:'ComiteIn'},
				{opcion:'comiteCargo8',		label:'Consejero director (a) escolar ',		status:'ActivoCI',	tpo:'ComiteIn'},
				{opcion:'comiteCargo9',		label:'Consejero miembro de la comunidad escolar ',		status:'ActivoCI',	tpo:'ComiteIn'},
				{opcion:'comiteCargo10',	label:'Consejero ex alumno ',		status:'ActivoCI',	tpo:'ComiteIn'},
				{opcion:'tieneFedYCom',		label:'Registro Programa(s) Federal(es) y Comite(s)',		status:'ActivoCI',	tpo:'ComiteIn'},
				{opcion:'programa1',  	label:'Escuela de Tiempo Completo',	status:'ActivoPrFe',	tpo:'ProgFed'},
				{opcion:'programa2',  	label:'Programa de la Reforma Educativa.',	status:'ActivoPrFe',	tpo:'ProgFed'},
				{opcion:'programa3',  	label:'Programa Nacional de Convivencia Escolar ',	status:'ActivoPrFe',	tpo:'ProgFed'},
				{opcion:'programa4',  	label:'Programa Nacional de Becas',	status:'ActivoPrFe',	tpo:'ProgFed'},
				{opcion:'programa5',  	label:'Programa de Fortalecimiento de la Calidad Educativa',	status:'ActivoPrFe',	tpo:'ProgFed'},
				{opcion:'programa6',  	label:'Programa para la Inclusi\u00f3n y la Equidad Educativa',	status:'ActivoPrFe',	tpo:'ProgFed'},
				{opcion:'programa7',  	label:'Programa Nacional de Ingl\u00E9s',	status:'ActivoPrFe',	tpo:'ProgFed'},
				{opcion:'programa81',  	label:'Otro',	status:'ActivoPrFe',	tpo:'ProgFed'},
				{opcion:'programa20',  label:'Mobiliario escolar (P.Estatal)',	status:'ActivoPrEs',	tpo:'ProgEst'},
				{opcion:'programa21',  label:'Apoyos a bibliotecas escolares o de aula, adquisici\u00f3n de libros (P.Estatal)',	status:'ActivoPrEs',	tpo:'ProgEst'},
				{opcion:'programa22',  label:'Alimentaci\u00f3n y nutrici\u00f3n (Desayunos escolares, comedor escolar, etc.) (P.Estatal)',	status:'ActivoPrEs',	tpo:'ProgEst'},
				{opcion:'programa23',  label:'Actividades art\u00edsticas y culturales (P.Estatal)',	status:'ActivoPrEs',	tpo:'ProgEst'},
				{opcion:'programa24',  label:'Infraestructura. (P.Estatal)',	status:'ActivoPrEs',	tpo:'ProgEst'},
				{opcion:'programa25',  label:'Desarrollo de habilidades espec\u00edficas (Lectura, escritura, matem\u00e1ticas, ciencia). (P.Estatal)',	status:'ActivoPrEs',	tpo:'ProgEst'},
				{opcion:'programa26',  label:'Escuela para padres, valores y desarrollo humano (P.Estatal)',	status:'ActivoPrEs',	tpo:'ProgEst'},
				{opcion:'programa27',  label:'Becas. (P.Estatal)',	status:'ActivoPrEs',	tpo:'ProgEst'},
				{opcion:'programa28',  label:'Computaci\u00f3n y habilidades digitales. (P.Estatal)',	status:'ActivoPrEs',	tpo:'ProgEst'},
				{opcion:'programa29',  label:'Idioma ingl\u00E9s. (P.Estatal)',	status:'ActivoPrEs',	tpo:'ProgEst'},
				{opcion:'programa30',  label:'Protecci\u00f3n civil y emergencia  escolar. (P.Estatal)',	status:'ActivoPrEs',	tpo:'ProgEst'},
				{opcion:'programa31',  label:'Educaci\u00f3n ambiental. (P.Estatal)',	status:'ActivoPrEs',	tpo:'ProgEst'},
				{opcion:'programa32',  label:'Salud e higiene, prevenci\u00f3n de adicciones (P.Estatal)',	status:'ActivoPrEs',	tpo:'ProgEst'},
				{opcion:'programa33',  label:'Desaliento de violencia y acoso escolar. (P.Estatal)',	status:'ActivoPrEs',	tpo:'ProgEst'},
				{opcion:'programa34',  label:'\u00datiles y uniformes escolares. (P.Estatal)',	status:'ActivoPrEs',	tpo:'ProgEst'},
				{opcion:'programa35',  label:'Apoyo a la gesti\u00f3n escolar. (P.Estatal)',	status:'ActivoPrEs',	tpo:'ProgEst'},
				{opcion:'programa36',  label:'Activaci\u00f3n f\u00edsica. (P.Estatal)',	status:'ActivoPrEs',	tpo:'ProgEst'},
				{opcion:'programa37',  label:'Ver bien para aprender mejor. (P.Estatal)',	status:'ActivoPrEs',	tpo:'ProgEst'},
				{opcion:'programa94',  label:'Otro (P.Estatal)',	status:'ActivoPrEs',	tpo:'ProgEst'},
				{opcion:'programa40',  label:'Mobiliario escolar (P. Municipal)',	status:'ActivoPrMu',	tpo:'ProgMun'},
				{opcion:'programa41',  label:'Apoyos a bibliotecas escolares o de aula, adquisici\u00f3n de libros (P. Municipal)',	status:'ActivoPrMu',	tpo:'ProgMun'},
				{opcion:'programa42',  label:'Alimentaci\u00f3n y nutrici\u00f3n (Desayunos escolares, comedor escolar, etc.) (P. Municipal)',	status:'ActivoPrMu',	tpo:'ProgMun'},
				{opcion:'programa43',  label:'Actividades art\u00edsticas y culturales (P. Municipal)',	status:'ActivoPrMu',	tpo:'ProgMun'},
				{opcion:'programa44',  label:'Infraestructura. (P. Municipal)',	status:'ActivoPrMu',	tpo:'ProgMun'},
				{opcion:'programa45',  label:'Desarrollo de habilidades espec\u00edficas (Lectura, escritura, matem\u00e1ticas, ciencia). (P. Municipal)',	status:'ActivoPrMu',	tpo:'ProgMun'},
				{opcion:'programa46',  label:'Escuela para padres, valores y desarrollo humano. (P. Municipal)',	status:'ActivoPrMu',	tpo:'ProgMun'},
				{opcion:'programa47',  label:'Becas. (P. Municipal)',	status:'ActivoPrMu',	tpo:'ProgMun'},
				{opcion:'programa48',  label:'Computaci\u00f3n y habilidades digitales. (P. Municipal)',	status:'ActivoPrMu',	tpo:'ProgMun'},
				{opcion:'programa49',  label:'Idioma ingl\u00e9s. (P. Municipal)',	status:'ActivoPrMu',	tpo:'ProgMun'},
				{opcion:'programa86',  label:'Protecci\u00f3n civil y emergencia  escolar. (P. Municipal)',	status:'ActivoPrMu',	tpo:'ProgMun'},
				{opcion:'programa87',  label:'Educaci\u00f3n ambiental. (P. Municipal)',	status:'ActivoPrMu',	tpo:'ProgMun'},
				{opcion:'programa97',  label:'Salud e higiene, prevenci\u00f3n de adicciones. (P. Municipal)',	status:'ActivoPrMu',	tpo:'ProgMun'},
				{opcion:'programa98',  label:'Desaliento de violencia y acoso escolar. (P. Municipal)',	status:'ActivoPrMu',	tpo:'ProgMun'},
				{opcion:'programa99',  label:'\u00datiles y uniformes escolares. (P. Municipal)',	status:'ActivoPrMu',	tpo:'ProgMun'},
				{opcion:'programa100',  label:'Apoyo a la gesti\u00f3n escolar. (P. Municipal)',	status:'ActivoPrMu',	tpo:'ProgMun'},
				{opcion:'programa101',  label:'Activaci\u00f3n f\u00edsica. (P. Municipal)',	status:'ActivoPrMu',	tpo:'ProgMun'},
				{opcion:'programa102',  label:'Ver bien para aprender mejor. (P. Municipal)',	status:'ActivoPrMu',	tpo:'ProgMun'},
				{opcion:'programa109',  label:'Otro (P. Municipal)',	status:'ActivoPrMu',	tpo:'ProgMun'},
				{opcion:'programa50',  label:'Mobiliario escolar (OSC)',	status:'ActivoPrOsc',	tpo:'ProyOs'},
				{opcion:'programa51',  label:'Apoyos a bibliotecas escolares o de aula, adquisici\u00f3n de libros (OSC)',	status:'ActivoPrOsc',	tpo:'ProyOs'},
				{opcion:'programa52',  label:'Alimentaci\u00f3n y nutrici\u00f3n (Desayunos escolares, comedor escolar, etc.) (OSC)',	status:'ActivoPrOsc',	tpo:'ProyOs'},
				{opcion:'programa53',  label:'Actividades art\u00edsticas y culturales (OSC)',	status:'ActivoPrOsc',	tpo:'ProyOs'},
				{opcion:'programa54',  label:'Infraestructura. (OSC)',	status:'ActivoPrOsc',	tpo:'ProyOs'},
				{opcion:'programa75',  label:'Desarrollo de habilidades espec\u00edficas (Lectura, escritura, matem\u00e1ticas, ciencia). (OSC)',	status:'ActivoPrOsc',	tpo:'ProyOs'},
				{opcion:'programa76',  label:'Escuela para padres, valores y desarrollo humano. (OSC)',	status:'ActivoPrOsc',	tpo:'ProyOs'},
				{opcion:'programa77',  label:'Becas. (OSC)',	status:'ActivoPrOsc',	tpo:'ProyOs'},
				{opcion:'programa78',  label:'Computaci\u00f3n y habilidades digitales. (OSC)',	status:'ActivoPrOsc',	tpo:'ProyOs'},
				{opcion:'programa79',  label:'Idioma ingl\u00e9s. (OSC)',	status:'ActivoPrOsc',	tpo:'ProyOs'},
				{opcion:'programa80',  label:'Protecci\u00f3n civil y emergencia  escolar. (OSC)',	status:'ActivoPrOsc',	tpo:'ProyOs'},
				{opcion:'programa88',  label:'Educaci\u00f3n ambiental. (OSC)',	status:'ActivoPrOsc',	tpo:'ProyOs'},
				{opcion:'programa89',  label:'Salud e higiene, prevenci\u00f3n de adicciones. (OSC)',	status:'ActivoPrOsc',	tpo:'ProyOs'},
				{opcion:'programa112', label:'Desaliento de violencia y acoso escolar. (OSC)',	status:'ActivoPrOsc',	tpo:'ProyOs'},
				{opcion:'programa113', label:'\u00datiles y uniformes escolares. (OSC)',	status:'ActivoPrOsc',	tpo:'ProyOs'},
				{opcion:'programa114', label:'Apoyo a la gesti\u00f3n escolar. (OSC)',	status:'ActivoPrOsc',	tpo:'ProyOs'},
				{opcion:'programa115', label:'Activaci\u00f3n f\u00edsica. (OSC)',	status:'ActivoPrOsc',	tpo:'ProyOs'},
				{opcion:'programa116', label:'Ver bien para aprender mejor. (OSC)',	status:'ActivoPrOsc',	tpo:'ProyOs'},
				{opcion:'programa123', label:'Otro (OSC)',	status:'ActivoPrOsc',	tpo:'ProyOs'},
				{opcion:'consejRepAPF',		label:'Representante APF',		status:'ActivoCc',	tpo:'Caca'},
				{opcion:'consejSindicato',	label:'Representante Sindicato',status:'ActivoCc',	tpo:'Caca'},
				{opcion:'consejPadre',		label:'Padre de familia',		status:'ActivoCc',	tpo:'Caca'},
				{opcion:'consejComunidad',	label:'Miembro de la comunidad',status:'ActivoCc',	tpo:'Caca'},
				{opcion:'consejMaestro',	label:'Maestro',				status:'ActivoCc',	tpo:'Caca'},
				{opcion:'consejExalumno',	label:'Exalumno',				status:'ActivoCc',	tpo:'Caca'},
				{opcion:'consejDirector',	label:'Director',				status:'ActivoCc',	tpo:'Caca'},
				{opcion:'normalidad1', label:'Nuestra escuela brinda el servicio educativo durante todos los d\u00EDas establecidos en el calendario escolar. ',	status:'ActivoN',	tpo:'Norma'},
				{opcion:'normalidad2',	label:'Todos los grupos tienen maestros todos los d\u00EDas del ciclo escolar. ',		status:'ActivoN',	tpo:'Norma'},
				{opcion:'normalidad3',	label:'Todos los maestros inician puntualmente sus actividades. ',status:'ActivoN',	tpo:'Norma'},
				{opcion:'normalidad4',	label:'Todos los alumnos asisten puntualmente a todas las clases. ',		status:'ActivoN',	tpo:'Norma'},
				{opcion:'normalidad5',	label:'Todos los materiales est\u00E1n a disposici\u00F3n de cada estudiante y se usan sistem\u00E1ticamente. ',status:'ActivoN',	tpo:'Norma'},
				{opcion:'normalidad6',	label:'Todo el tiempo escolar se ocupa fundamentalmente en actividades de aprendizaje. ',				status:'ActivoN',	tpo:'Norma'},
				{opcion:'normalidad7',	label:'Las actividades en las aulas logran que todos los alumnos participen activamente en el trabajo de la clase. ',				status:'ActivoN',	tpo:'Norma'},
				{opcion:'normalidad8',	label:'Todos los alumnos consolidan su dominio de la lectura, la escritura y las matem\u00E1ticas de acuerdo con su grado educativo. ',				status:'ActivoN',	tpo:'Norma'}
		);

		var C_GRAFICA=new Array(
				{name:'[Seleccione]',	id:'0',	tpo:'0'},
				{name:'Column 3D',	id:'FCF_Column3D.swf',	tpo:'1'},
				{name:'Column 2D',	id:'FCF_Column2D.swf',	tpo:'1'},
				{name:'Line 2D',	id:'FCF_Line.swf',		tpo:'1'},
				{name:'Area 2D',	id:'FCF_Area2D.swf',	tpo:'1'},
				{name:'Bar 2D',		id:'FCF_Bar2D.swf',		tpo:'1'},
				{name:'Pie 2D',		id:'FCF_Pie2D.swf',		tpo:'1'},
				{name:'Pie 3D',		id:'FCF_Pie3D.swf',		tpo:'1'},
				{name:'Doughnut 2D',id:'FCF_Doughnut2D.swf',tpo:'1'},
				{name:'Column 2D',	id:'FCF_MSColumn2D.swf',tpo:'2'},
				{name:'Column 3D',	id:'FCF_MSColumn3D.swf',tpo:'2'},
				{name:'Line 2D',	id:'FCF_MSLine.swf',	tpo:'2'},
				{name:'Bar 2D',		id:'FCF_MSBar2D.swf',	tpo:'2'},
				{name:'Area 2D',	id:'FCF_MSArea2D.swf',	tpo:'2'},
				{name:'Column 3D',	id:'FCF_StackedColumn3D.swf',	tpo:'3'},
				{name:'Column 2D',	id:'FCF_StackedColumn2D.swf',	tpo:'3'},
				{name:'Bar 2D',		id:'FCF_StackedBar2D.swf',	tpo:'3'},
				{name:'Area 2D',	id:'FCF_StackedArea2D.swf',	tpo:'3'},
				{name:'Column 2D + Line - Dual Y Axis',	id:'FCF_MSColumn2DLineDY.swf',	tpo:'4'},
				{name:'Column 3D + Line - Dual Y Axis',	id:'FCF_MSColumn3DLineDY.swf',	tpo:'4'});
		
		var C_TPO_GRAFICA=new Array(
				{name:"[Seleccione]",	id:"0"},
	            {name:"Serie Simple",	id:"1"},
	            {name:"Multi Serie",	id:"2"},
	            {name:"Apiladas",		id:"3"}
	            //{name:"Combinadas",		id:"4"}
	            );
		var C_STATUS=new Array(
				"ActivoA","ActivoR","ActivoG",
				"ActivoI",	"ActivoCc", "ActivoZ",
				"ActivoC","ActivoPrFe","ActivoN","ActivoCI",
				"ActivoPrEs","ActivoPrMu","ActivoPrOsc"
				);
				
//		var C_STATUS=new Array(
//				"ActivoA","ActivoT","ActivoG",
//				"ActivoI","ActivoC","ActivoPrFe",
//				"ActivoPrEs","ActivoPrMu","ActivoPrOsc",
//				"ActivoCc","ActivoR","ActivoE", "ActivoZ"
//				);
//		
		var C_COLOR= new Array('#FFEE45','#BCBF03','#16364F','#00A4D4','#D8D2FF','#003e3c','#0bb993',
								  '#91d89f','#ffe6a9','#d61620','#540548','#693366','#825781','#93a34b',
								  '#91bd00','#433547','#6d868a','#dec699','#dba539','#9c3834');

   return{
	   STATS_OPCIONES:STATS_OPCIONES,
	   C_OPCIONES:C_OPCIONES,
	   C_GRAFICA:C_GRAFICA,
	   C_TPO_GRAFICA:C_TPO_GRAFICA,
	   C_STATUS:C_STATUS,
	   C_COLOR:C_COLOR,
	   URL:URL
   };
   
});
